淘寶驚見「一次性包皮環切器」！

都說網路上什麼都有、什麼都賣，幾乎可以說是只有醫療用品會受到管制，一般人不能隨意販賣。BUT，在對岸的淘寶，事情就不一樣了，有微博網友「裸睡蜀黍」就發現，竟然有個可疑的商品，叫做「一次性包皮環切縫合器」。

難道，這年頭連割包皮手術都得自己來了嗎，這心理壓力也大得太誇張了吧！

再進一步搜尋，就會發現這個東西的設計還真的很不可思議，只要把要切割的包皮固定好，套入這個器具裡，再壓下把手5秒左右讓刀刃密合.....「長袖」就已經變成「短袖」了啊（驚嚇）。

更驚人的是，這個東西還強調它可以同時完成縫合，取下之後只要靜養三天、不用拆線，就可以回復到良好的狀態。

但不管再怎麼方便，這東西如果自己操作，未免還是太危險了，誰知道會發生什麼事？也有淘寶店家寫著「本品為醫療器材，僅出貨給醫療從業人士」，就是不曉得是不是真的會嚴格執行。

總而言之呢，這個東西還是應該要給醫生在手術時使用的， 問答網站「知乎」上，也有網友分享，他到醫院進行手術，醫生就是打完麻醉之後用這個切割。不過他也提到，到醫院總共花了人民幣2500元（約台幣12000元），再看看淘寶上的售價......嗯.....一把人民幣200元（約台幣900元），甚至15元的都有。

可能那些「自助割包皮」的人，就是不怕手術風險跟沒打麻醉，打算硬是咬牙省出個萬把塊吧......。那個情境光想就怕，好孩子千萬不要模仿，記得乖乖去看醫生喔。

睇到段片都覺得係玩命

最頂癮係呢把尺

我相信只要係男人
都唔會買嚟自己割
即使係蠢撚到仆街嘅蝗

都唔會搵自己命根嚟玩呀

介紹親戚朋友用

理論性可行
但實際應該call白車收尾

切斷重練

中國貨 失靈成碌切晒都唔出奇

令我想起一單外國新聞
夜店相遇，女方醉咗見到男方包皮，就親自動手替佢割，好似最後斷埋call白車。

有無人評價？

一邊睇條片 細佬一路赤赤痛

丁得一條
切完梗係一次性

其實出左好耐啦 啲評價仲有圖 一堆傻閪用完出哂膿

試過幾好用

割包皮呢啲小手術其實好平
呢啲錢邊可以慳

有冇youtuber拍開箱片+實測

慎入

好評慎入

斬

大陸人真係咩都做得出 😂😂